{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019055",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 일쏠레 호텔"
    },
    "text": "こんにちは！ヤノルジャXセルフクリーニングルームをご利用いただきありがとうございます。 客室数は32室で、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。 ヤノルジャXセルフクリーニングルームは割引価格や追加時間が適用された客室で、さらに特典を受けてご利用いただけます。 ご利用のお客様は、客室で発生したゴミをヤノルジャ袋に入れてから退室してください。 レビューを作成していただいた場合は、抽選でコーヒーギフトをご提供しております。 客室ではネットフリックスを気楽に利用でき、カップルPC、スタイラー、マッサージチェア、空気清浄機など多様な施設が備えられています。 また、おやつや朝食も常時利用でき、周辺にはアクセスの良いデパートやバスターミナルがあります。 客室は禁煙室で運営されており、訪問者のレビューによると交通が便利で、部屋と施設がきれいで寝具類も良いそうです。 社長の親切さとホストの応対も良いと評価されました。 タオルの匂いとトイレットペーパー不足が残念だという意見もありますが、全般的に満足のいく選択肢として挙げられました。 宿泊客の安らかな睡眠のために最高級の布団とスマートTVが備えられており、女性のお客様のためのヘアアイロンとスパ浴槽も設置されています。 無料Wi-Fiも可能ですので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームの客室数は32室です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームでは、どのような特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームでは、割引価格や追加時間が適用された客室で特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームを退室する際、ゴミはどうすればいいですか？",
            "answer": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームを退室する際は、客室で発生したゴミをヤノルジャ袋に入れてください。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームでは、レビューを作成するとどのような特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームでは、レビューを作成していただいた方に抽選でコーヒーギフトを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームの客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームの客室には、ネットフリックスの利用が可能なスマートTVやカップルPC、スタイラー、マッサージチェア、空気清浄機など、さまざまな施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームの周辺には、アクセスの良いデパートやバスターミナルがあります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームでは喫煙できますか？",
            "answer": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームは禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームの客室はどのように評価されていますか？",
            "answer": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームの客室は、交通が便利で部屋と施設がきれいで寝具も良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームのスタッフは親切で、社長の親切さとホストの応対も良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームの客室には、最高級の布団とスマートTVが備えられており、女性のお客様のためにヘアアイロンとスパ浴槽も設置されています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャXセルフクリーニングルームでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 711
    }
}